用完嘅printer 碳粉盒 晾鼓點處理

屋企部laser 用完碳粉換咗新
但留低4支碳粉唔知點處理，一般係公司印嘢所以無類似經驗，唔想做環保罪人。

#偽IT #之前用開墨水

係垃圾放入垃圾桶
定
回收箱
定
有地方可以比錢回收

有啲電腦鋪拎舊盒買新有折扣 如果係hp 可以叫佢上門回收

可以拎去餵海龜

餵你食會更好

寄去軍器廠街回收
佢地識專業處理

Thanks